[8.18] We Connect Foi Sing Mun Password!!

Charm hao fan ba da gor post:
[8.18] TAI DUC MING NGO KONG MUD YEA GEH, YUP LAI

Ngo day dou ho yi yau g gay ge password la:

Write “Kwong Fuk Heung Kong”
Answer “Si Doi Gap Ming”
Ng sik jou hai gwai

P.S. Kei ta slogan dou ho e jo password

“Heung Kwong Ging Chai”
Answer hai meh?

“Mut Yau Bo Ching”
Answer hai meh?

Nei gong duc arm!!
Ngo wrong liu!!

“Heung Kong Yan”
Answer hai meh?

Yan guo yau kwok
Yung kong gi gay

“Wong Toi G Gwa”?
Answer hai?

818

ngo yau play:
Three butts： Butt got jet, butt hin chak, butt duk grey

Sek nei chun doi

Kong duc ho!!

Chun chong chin sin kut ding

“Chong chin ming yut Kwong
Yi si day sheung cern
Gui tou mong ming yut”

Answer hai meh?

Day tou c gui heung

gwong fuk heung gong
si doi gaak ming
818 wai yun gin

tui

餘菓港襪碼 打桐陰義稚刀友雙銅校果
打慣鐘聞鑽併陰刀吳融異

Hoi lang ding
Yung fan foi sing mun la

dou yau duc lum wor

I tried to think a few words
I found it easier to use kongnuish

hahahahahaa

bada nei ho lun sai lei
lum dou gum dor tung yum ji